主人絕育一問

主人就黎半歲 準備幫佢絕育
有冇邊間/邊位醫生 手勢好？
絕育前後有咩要注意？

ps 女主人

好靚女

要關"龍"一星期，貓女傷口大，唔可以點郁動，想佢舒服D就買軟身頭罩

貓最好絕育之後買獸醫診所啲頭罩，有綁繩既！貓身體比較柔軟買普通布個啲Ku唔實
最緊要睇下佢有冇發情，有發情既最好等兩個月，因為發緊情手術風險會比較大

問題係佢地發得好密
上網睇過相隔既時間一次比一次短
我隻貓上年係隔7-10又一次